Phy!!!如果超人用力跳

地球受到咁大反作用力，唔係應該移咗幾遠咩

佢光速飛去另一面用力將地球推返原位